我開始真係信有皇天擊殺

善有善報

惡有惡報

若然未到

時辰未到

不要試探